其實點解無人去禮賓苦搵林尊傾計

其實一切沿於林尊，我地圍極金鐘都無乜用，一取消行政長官環節，佢一射波，都係迫唔到佢同我地吹水，即使圍禮賓苦無用，嘈下佢訓教都好呀。